唉，公司年尾先炒人

真係好仆街，唔知有冇巴打可以圍爐取暖

叻仔度度都爭住請啦

仆街公司唔洗傷心
明天會更好

咁冇人情味既公司 走左其實係好事

過完年大把opening啦 怕咩

做工程冇計，只係想呻下

唔想出bonus

依排搵工應該OK喎 個個11號遞信 應該仲有好多位

好多公司都係咁

邊行？

無野了，自膠